隻狗同個細路係咁打車輪唔會有病?

瘋狂打車輪會唔會有病?

有，隻狗會病

唔會 因為我日日都比隻狗捉住我個頭 再強吻我 佢又真係淨係錫我個嘴 4年了 無病無痛